成日叫示威者覺得好難聽，入黎投票改名啦！

不如一齊改口叫 抗爭者！
一齊抗暴政、抗黑警！！！

抗爭者

示威者

不嬲叫開抗爭者

革命者

好多新聞台都叫緊 示威者！ 有線 同 now 都係！

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

自由戰士 freedom fighter

新聞係要中立 我反而覺得蘋果live講抗爭者好奇怪

抗爭者呢個名都好中立呀！ 大家要改口呀！

攬炒巴 都叫 我地做抗爭者
抗爭者

攬炒巴：我哋和理勇武，都係抗爭者，核彈都唔割

叫開抗爭者/義士/抗爭義士/英雄

叫開神 手足 義士

要令到傳媒都叫我們抗爭者
民間記者會可以先用嗎

暴徒

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

新聞中立
叫警察，而非黑警

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推

民記好似一直都係用抗爭者

自由戰士

推呀 全民一齊叫！！！

抗暴勇士

革命家
日文都有呢個詞

蘋果都有用